%% Deckblatt

\begin{titlepage}
\pdfbookmark[0]{WordClock}{toc}

\begin{addmargin}{-1cm}

\begin{center}

%\vspace*{1cm}
\vfill
\includegraphics[width=1.2\textwidth]{../art/wordclockFront_Manual_ger.pdf}

\vfill

\large
Benutzerhandbuch\\[0.1\baselineskip]
zu Software \SoftwareVersion
\vfill

\end{center}
\end{addmargin}

\clearpage

\vfill

Projektteam:
\begin{list}{}{}
    \item Frank Meyer (ukw)
    \item René Staffen (vladtepesch)
    \item Torsten Giese (wawibu)
    \item Rene H (promeus)
    \item Simon Mahler (edimahler)
    \item Philip N. (phillipn)
\end{list}

\vfill


% liste darf nicht leer sein, daher diese Abfrage
\ifthenelse{ \WCindividualCfg=0 \or \( \WCbluetooth=1 \or \WCdcf=1 \or \WCmonocolor=0 \or \WCambilight=1\) }
{
Besondere Eigenschaften:

  \begin{list}{\ifthenelse{\WCindividualCfg=1}{$\bullet$}{[~~~]} }{}


   \ifthenelse{\WCindividualCfg=0 \or \WCmonocolor=0}
      {\item RGB (Mehrfarb-LEDs)}{}

   \ifthenelse{\WCindividualCfg=0 \or \WCambilight=1}
      {\item Ambilight (Umgebungslicht)}{}

   \ifthenelse{\WCindividualCfg=0 \or \WCdcf=1}
      {\item Funkuhr-Empfänger}{}

   \ifthenelse{\WCindividualCfg=0 \or \WCbluetooth=1}
            {\item Bluetooth}{}

  \end{list}
}
{}

\vfill


\end{titlepage}
